深水埗同石硖尾真係狗也不屌

1.多廢老，離遠三尺都有啲味，係又臭又酸 ，日日坐係公園吹水，講野勁大聲

2.多痴線佬/道友/蝻，住石硖尾應該知，一到夜晚，七仔/ok出面一定有道友，痴線佬駐守，深水埗更唔洗講蝻仲多過蟑螂。

3. 多蝗，好多新移民入住，班友冇文化冇知識，特別係住呢區嘅蝗寶寶，一日都黑嘈嘈嘈，屌佢老味

4.多Mk，街童。十歲以下，食煙飲酒，不計其數，呢班人，老左一係變痴綫佬，一係成為廢老，根本係惡性循環

住呢區嘅拜託，拜託，唔好生仔。試問你啲仔女，細細個就係呢啲環境長大。接觸廢老，認識MK，又點去脫貧。你地可能話有人脫到，做到成功人士。但我可以話變壞，俾環境逼到冇上進心嘅佔8成以上。唔信你可以睇下各大學嘅公屋比率有幾低。 我自己有幸算入到所謂大學，入面嘅人同自己根本上溝通唔到。佢地有車有樓，日日傾去邊玩/去旅行/咩名車/食洋女。 而自己就繼續係惡性循環入面
屌我老母，窮就唔好生仔啦，仲要住深水埗

前世做錯咩

南山村白田村算不算石硤尾

南昌街公園先恐怖，日光日白道友多到

深水埗公園都係廢老專用

有屋你住已經好好

算 好多廢老mk